香港把關，前線好多黃！！！

推

好黃

底褲
督尿
督痰

啲牙

入境海關 乜能都唔做 先攪到醫護要罷工